支那係咪得「強烈譴責」係自主研發?

其他都係抄

先有「自主研發」
後有「強烈譴責」、「嚴正交涉」

好想屌華春瑩

得「自主研發」係自主研發